<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="call_notification_screening_text">Eingehende Anrufe prüfen</string>
    <string name="clause_content_first">Aufgrund gesetzlicher Bestimmungen benötigen wir deine Zustimmung, um bestimmte Dienstleistungen zu erbringen.</string>
    <string name="clause_content_second">Wir schützen deine personenbezogenen Daten in Übereinstimmung mit den Sicherheitsstandards der Branche.</string>
    <string name="clause_content_third">Du kannst deine Zustimmung jederzeit in Einstellungen widerrufen oder deine Berechtigungseinstellungen ändern.</string>
    <string name="click_auto_play">Zum Abspielen tippen</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s hat Probleme mit den Google Play-Diensten. Bitte erneut versuchen.</string>
    <string name="common_problem">FAQ</string>
    <string name="contact_us">Kontaktiere uns</string>
    <string name="dialog_sleep_title">Schlaf-Timer einstellen</string>
    <string name="global_remove_app_description_content">Radio ist eine System-App. Nach dem Entfernen der Startbildschirm-Verknüpfung wirst du keine Radioprogramme mehr hören können.</string>
    <string name="home_recent_title">Zuletzt</string>
    <string name="listen_online_one">Für den Empfang lokaler Radiosender sind kabelgebundene Kopfhörer erforderlich. Schließe deine Kopfhörer an oder tippe unten, um Online-Radio ohne Kopfhörer zu hören.</string>
    <string name="listen_online_two">Anscheinend verwendest du keine kabelgebundenen Kopfhörer. Schließe sie an, um lokale Radiosender zu hören oder tippe unten, um Online-Radio ohne Kopfhörer zu hören.</string>
    <string name="local_fmradio">Lokale Radiosender</string>
    <string name="menu_save_station_list">Zu Voreinstellungen hinzufügen</string>
    <string name="menu_save_station_presets">Zu Voreinstellungen hinzufügen</string>
    <string name="menu_sleep">Schlaf-Timer</string>
    <string name="menu_sleep_cancel">Schlaf-Timer abbrechen</string>
    <string name="msg_noantenna_message">Keine Kopfhörer erkannt. Einige Funktion sind ggf. nicht verfügbar.</string>
    <string name="network_disable">Netzwerkverbindung fehlgeschlagen</string>
    <string name="network_error">Netzwerkverbindung fehlgeschlagen. Netzwerkeinstellungen prüfen und erneut versuchen.</string>
    <string name="network_request_error">Netzwerkverbindung fehlgeschlagen. Netzwerkeinstellungen prüfen und erneut versuchen.</string>
    <string name="noheadset_dialog_info">Radioempfang ist derzeit schlecht. Onlineradio ist stattdessen möglich.</string>
    <string name="online_tip_text">Der App eine Internetverbindung erlauben zum Hören von Onlineradio</string>
    <string name="podcast_episodes">Episoden</string>
    <string name="privacy_authorize_network_error">Diese App benötigt Internetverbindung und muss deine Daten verifizieren, um deine Zustimmung zu widerrufen. Netzwerkverbindung herstellen und erneut versuchen.</string>
    <string name="privacy_authorize_revoke_failed">Zustimmung wurde nicht widerrufen</string>
    <string name="privacy_authorize_revoke_success">Zustimmung erfolgreich widerrufen</string>
    <string name="privacy_authorize_revoking">Zustimmung widerrufen…</string>
    <string name="radio_station_submit">Sender vorschlagen</string>
    <string name="read_and_agree_fm_protocol"><Data>Ich habe die &lt;font color=\"%1$s\">&lt;/color>&lt;a href=\"%2$s\">Nutzervereinbarung&lt;/a>&lt;/font> und &lt;font color=\"%3$s\">&lt;/color>&lt;a href=\"%4$s\">Datenschutzerklärung&lt;/a>&lt;/font> gelesen und akzeptiert.</Data></string>
    <string name="remove_user_privacy_message">Wenn du deine Zustimmung zu unserer Datenschutzerklärung widerrufst, werden wir die Erfassung deiner personenbezogenen Daten einstellen. Die bereits erfassten personenbezogenen Daten werden innerhalb der gesetzlich vorgeschriebenen Frist gelöscht. Wir müssen die notwendigen personenbezogenen Daten erfassen, um dir grundlegende Dienstleistungen anbieten zu können. Wenn du deine Zustimmung zu unserer Datenschutzerklärung widerrufst, wird dies als Ablehnung unserer Dienstleistungen auf der Grundlage der gesammelten personenbezogenen Daten gewertet. Zustimmung jetzt widerrufen?</string>
    <string name="remove_user_privacy_title">Zustimmung widerrufen</string>
    <string name="search_submit_hint">Keine Ergebnisse gefunden. Tippe unten, um einen neuen Radiosender vorzuschlagen.</string>
    <string name="submit_success">Erfolgreich vorgeschlagen</string>
    <string name="toast_fill_verification">\"%s\" ist ein Pflichtfeld</string>
    <string name="toast_fm_error_startfailed">Aufnahmefehler. Eine andere App verwendet ggf. die Aufnahmefunktion.</string>
    <string name="toast_fm_seeking">Tuning…</string>
    <string name="toast_sleep_mode">Radio hört in %s auf zu spielen</string>
    <string name="toast_sleep_mode_exit">Schlaf-Timer abgebrochen</string>
</resources>
