<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
    <string name="app_name">MIUI Sicherheitskomponenten</string>
    <string name="avast_dialog_header">Diese Funktion verschlüsselt Ihre Geräte-ID und lädt diese auf die Avast-Server hoch (%s)</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast Datenschutzerklärung</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Der Virus ist eine Adware. Er zeigt automatisch Werbung an.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Der Virus ist ein Kryptor. Es handelt sich um eine bösartige Software, die übertragen wird, indem sie sich im Speicherplatz repliziert.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Der Virus ist ein Dropper. Er trägt den Code, der andere bösartige Viren installiert.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Der Virus ist ein Exploit. Er nutzt Fehler oder Schwachstellen im System aus, um ein unbeabsichtigtes oder unerwartetes Verhalten hervorzurufen.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Die Infektion wurde von einer bestimmten Heuristik abgeleitet. Diese Heuristik besagt, dass es sich um einen Virus handelt.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Der Virus ist ein Joke. Er erzeugt einige lästige oder lustige Effekte. Er verursacht normalerweise weniger Schaden als andere Viren.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Der Virus ist ein potenziell unerwünschtes Programm (PUP). Es handelt sich um ein Programm, das schädlich sein kann (Spyware, Adware usw.), obwohl der Benutzer dem Download zugestimmt hat.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Bei dem Virus handelt es sich um ein Rootkit. Dabei handelt es sich um eine Art von Software, die die Tatsache verbergen soll, dass ein Betriebssystem kompromittiert wurde. Es wird verwendet, um die Kontrolle über das Gerät zu erlangen, indem es sich tief im System versteckt. Rootkits ermöglichen es Viren und Malware, sich \"im Verborgenen\" zu verstecken, indem sie sich als notwendige Dateien tarnen, die von normaler Antiviren-Software übersehen werden.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Der Virus ist eine Spyware. Es handelt sich um eine Software, die über die Internetverbindung des Benutzers heimlich und ohne dessen Wissen Informationen sammelt.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Ein allgemeiner verdächtiger Typ. Das Antivirensystem versucht, ihn zu klassifizieren.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Der Virus ist ein potentiell bösartiges Tool, ähnlich wie PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Der Virus ist ein Trojaner. Dabei handelt es sich um eine Malware, die dazu dient, unbefugten Fernzugriff auf das Gerät eines Benutzers zu ermöglichen. Trojaner haben normalerweise nicht die Fähigkeit, sich wie Viren zu replizieren. Sie können jedoch dazu führen, dass andere Malware auf Ihrem Gerät installiert wird, Daten gestohlen werden oder andere bösartige Aktivitäten stattfinden.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Unbekannte Infektionsart</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Der Virus ist ein Wurm. Es handelt sich um eine eigenständige Malware, die sich selbst repliziert, um sich auf andere Geräte zu verbreiten. Er nutzt die Vorteile von Dateien oder Informationstransferfunktionen Ihres Systems (z. B. Netzwerke) und kann sich ohne menschliches Zutun verbreiten. Würmer richten fast immer zumindest einen gewissen Schaden im Netzwerk an.</string>
    <string name="avl_dialog_header">Diese Funktion verschlüsselt Ihre Geräte-ID und lädt diese auf die AVL-Server hoch (%s)</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL Datenschutzerklärung</string>
    <string name="common_ids_permission_label">Avast-Berechtigung für allgemeine IDs</string>
    <string name="hello_world">Hallo Welt!</string>
    <string name="menu_settings">Einstellungen</string>
    <string name="set_button">FESTLEGEN</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Hochladen und Scannen von App-Namen und -Details anhand von Online-Virendefinitionen.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Virendefinitionen automatisch hochladen</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Diese Funktion verschlüsselt Ihre Geräte-ID und lädt diese auf die Tencent-Server hoch (%s)</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent Datenschutzerklärung</string>
    <string name="title_activity_main">Hauptaktivität</string>
</resources>
